屌人休息既 根本係暖氣垃圾

如果 根本係暖氣垃圾 平時咩都不了不了果班
見呢排勇武少陣地
之後覺得冇野睇冇軍師做 係到屌人休息
大家認唔諗同
咁撚打炮自己組隊打囉屌你

明明上星期先百萬遊行來

係
呢頭又話地下化
個頭又話勇武已死

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

牆日日比藍屍清
手足日日起番
屌你冷氣

岩，屌人休息，你不如自己發起運動講咁多野

好撚同意

聽日下晝三點愛丁堡要人！

夜晚

推
btw 依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

推